蘋果：預算案｜麵咪媽：港交所會跌到400蚊

預算案｜麵咪媽：港交所會跌到400蚊

即係會升返到600啦

Allin黨交所

我認為上半年恒指仲會keep到29,000點左右，下半年先開始跌。

暴力救市

收到

上半年跌，下半年上返29000?

麵麵講兩句當新聞

升多400蚊

消息人士

媽咪哥

買呀！！！快！！！！

姐係唔會

long put 29000

388 1000蚊不是夢

呢鋪我撐麵神，短期內肛交所都會捱沽，所以逢彈家姑

收到401蚊係底